［恥笑系列］～我的每日客服日常

小弟每天嘅工作就係回應同解決客戶嘅提問
而做過或者做緊服務業嘅你都會遇過d on9客

是咁的，今日有個客話話我地嘅斬件顯示時間有問題，然後send左幅圖過黎問，琴日唔係24號咩 點解個日期會顯示17號

我忍笑回覆
然後佢哦左一下就收左皮

請出蕉